{
  "http://w3id.org/lob/concept/3803" : { "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type" : [ { "type" : "uri", "value" : "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept" } ] ,
    "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broader" : [ { "type" : "uri", "value" : "http://w3id.org/lob/concept/2270" } ] ,
    "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel" : [ { "type" : "literal", "value" : "head" , "lang" : "en" } ,
      { "type" : "literal", "value" : "hode" , "lang" : "nb" } ] ,
    "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme" : [ { "type" : "uri", "value" : "http://w3id.org/lob/" } ] ,
    "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#scopeNote" : [ { "type" : "literal", "value" : "toppen p\u00E5 en innbundet bok n\u00E5r den st\u00E5r vertikalt i en hylle " , "lang" : "nb" } ,
      { "type" : "literal", "value" : "The top of a bound book as placed vertically on a shelf." , "lang" : "en" } ] }
}
